發唔發覺starbucks好多廢柴

次次行到好攰想去買野坐低飲下都冇位
因為有一大堆廢柴霸撚住d位又唔撚係飲野
一大堆dse雞係到溫書 兩個人又霸張4人枱係到做手工？？
又見過班00後坐係到一路飲珍珠奶茶
一路坐係到打機 仲乞衣到偷人地張單搵wifi密碼
又見過兩母女坐係到玩泥膠
到底幾唔知醜既人先會唔係人鋪頭買野 就霸住個位成日

咁你又去？

屌唔記得左講 之前仲見到班廢中係到食排骨飯

你喺邊間見到先？可能係OSA喎

唔去點知咁多廢柴？

其實間間都係咁

如果個lobby唔係屬於嗰間舖就難搞啲

之前咪爆過佢哋好多都無餐廳牌而個位唔係佢舖頭範圍咪可以任坐囉

怪知咁多人霸住晒個位佢地都唔趕走

你條搏盡無悔dse雞係咪溫書溫到傻撚咗個腦呀？

溫DSE好悶呀！上黎吹下水都唔我？

溫DSE好悶呀！上黎吹下水都唔得？

我成日都講㗎啦
溫書又有，保險又有，打機又有，買杯嘢坐成個鐘
跟住飲完食完啲嘢又唔執番，人哋冇請清潔㗎
最核突係成日有啲擺部MacBook喺度好似生活態度咁唔知做乜春

唔知係starbucks 溫書 係咪會入腦d
買左野飲係到慢慢坐都算 唔買野飲/帶其他野入去飲真係好唔知醜

有啲人成個kfc攞去sb到食 食完仲要唔汁啲野
利申partner